有冇巴打解釋下油塘站嘅構造點影響訊號

點解每次地鐵過完調景嶺去緊油塘就會例牌收唔到電話
但到過海隧道又會收到
究竟油塘呢個站係咩構造 點解次次人多人少都斷Signal